林鄭如果唔好好管下呢隻狗，真係同拎住個打火機玩汽油無分別

何妖依家真係我要打十個

應該同佢一樣唔係認真

唔係佢話事

777管唔到西環既人

咁大知人點管？

你老母管你得唔得？

何妖再搞落去可能連西環都用完即棄，佢開心得太早同上晒頭了

淋病剛剛先批評洗獨論